請賜教 布口罩加外科口罩戴法

正皮
將布口罩戴喺外科口罩入面吸口水，延長口罩壽命

負皮
將布口罩戴喺外科口罩出面，令外科口罩更貼面(能加強保護性？)

推

push

上網見到有隻係攝起布口罩中間 我覺得幾好

果d應該叫口罩袋，定口罩套

我覺得唔加布口罩最好

我布戴入面，因為外科口罩戴得耐入面會開始甩毛，有個布口罩擋一擋就fit晒。

btw 布口罩點洗好?

我又冇話最好既
咁想請教下點樣為之最好
例如點樣可以加長使用壽命
或者加強防護性

我通常手洗，加d消毒洗手液卒下

留名

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

台灣有教（you tube有教) 同有賣

見台灣有個醫生話布口罩戴入面 外科口罩戴出面
唔夠口罩用可以一試 近排都見好多人咁戴

請問有冇link

唔知你講邊樣
布口罩套

外科口罩加布口罩